# Gulp-WEB
Gulp сборка для верстальщика


Gulp-WEB_V1.4
- внесены мелкие правки.

Пакеты в сборке:
- less- Less пакет.
- browserSync.
- autoprefixer- библиотека для автоматического добавления префиксов.
- notify- cообщения об ошибках и предупреждениях об ошибках.
- plumber- предотвращает падение(зависание) GULP при ошибках.
- concat- для конкатенации файлов.
- uglify- для сжатия JS.
- cssnano- для минификации CSS.
- rename- для переименования файлов.
- del- для удаления файлов и папок.
- imagemin- библиотека для работы с изображениями.
- pngquant- библиотека для работы с png.
- cache- библиотека кеширования.


===================================================================================================================================

Gulp-WEB_V1.3

Внесены изменения: 
- заменил Sass на Less.
- в папке css теперь минифицируются все файлы, а не только libs.css как было ранее. 

Добавил:
- gulp-notify (Сообщения об ошибках и предупреждениях об ошибках)
- gulp-plumber (Предотвращает падение(зависание) Gulp при ошибках)


Примечание.
- Для использования Bower скопировать файл .bowerrc из архива bowerrc.rar в директорию проекта. 
